尼馬大嘴被嘲諷！賽季初看衰利物浦 如今打臉

據《每日郵報》報導，尼馬去年曾預測利物浦無緣英超前四，現在他的這一預測結果被球迷挖墳。

今季，雖然利物浦沒有拿到英超冠軍，但他們整個賽季只輸1場比賽，以創五大聯賽紀錄的97分拿到亞軍，值得人們尊重。

不過，一些利物浦球迷則在近日挖墳了尼馬去年的言論，這位巴西球星在去年9月預測了英超前四排名，但這裡面並沒有利物浦。

當時尼馬說道：「誰會進前四？哇，這個真的很難說，但曼城會是冠軍。」

「第二會是曼聯，第三車路士，第四熱刺。」

一位利物浦球迷嘲笑了尼馬的預測結果，並表示巴西球星在過去兩個月毫無作為，他說道：「很好笑，想想賽季初的時候尼馬說利物浦進不了英超前四。他說第一是曼城，第二是曼聯，第三是車路士，第四是熱刺。嘿，尼馬，你在哪啊？過去兩個月你在世界球壇完全無足輕重啊。」

估啱曼城算係咁，估中曬佢唔做球員都得

好難估唔中
曼城太勁

一定係假利迷,真利迷係愛好和平

又發現假利迷

1 3 4名都估中

亞軍都浦出黎串人

曼聯

叫件垃圾馬收皮啦
曼城有耶蘇 佢先話曼城冠軍
如果耶蘇踢曼聯 佢實話係曼聯

成日係到圍威喂

英超亞軍威過法甲冠軍

串我利？
尼馬有冇拎過英超呀？

利記又有

真利嚟，但佢講嘅嘢係，好多球迷都會講嘅嘢

歐聯決賽，16強

咪撚玩啦
隻耶穌同費南顛奴踢世界盃廢撚到癲

師承比利烏鴉口方面

唔講以為利物浦拎咗好多次

屁馬勁中

第二會是曼聯

有冇咁撚玻璃心, 估你冇je記成季

其實佢4中3

係猁撚小器姐 啲排名都好正常

前四估中三個

你一定是反利撚

4中3

阿sir 頭6都估中晒啦

just do it

如果買位置佢發左達

跟比利做巴西9up王

出哂名巴西賭王

4中3 都烏鴉口

以創五大聯賽紀錄的97分拿到亞軍，值得人們尊重

因為佢地fd底
世界盃 費明奴 出得仲少過耶蘇

其實頭四佢估中三個，位置都中埋

利英超都冇個仲咁串尼馬串你唔起？？

得罪利物浦既下場

利迷：尼馬都係英超啦

歐聯岡啦屌你老母

打臉？有講錯咩

曼聯上年第二，估佢繼續keep住好正常好保守，淨睇曼聯既名氣黎估，好難講佢會由上年第二跌到今年第六

唔分先後
前四都估中左三隊

就算估得唔算準都唔算柒

係利狗玻璃心，咁都要攞黎打j

成年前估4中3仲要比人串

19000第2 正常

上季破紀錄100分，正常人都估曼城啦